1. Das Teil/die Dienstleistung; Merkmale (zB: Reichweite von E-Autos); Service/Kundendienst; Image der Firma
2. ![2020_06_02_aufgabe2](images/2020_06_02_aufgabe2.jpg)
3. Produktdiffernzierung: 2. Pickuptruck mit größerer Ladefläche
   Produktvariation: im nächsten Jahr das fast gleiche Auto nur mit zB neuer Farbe vorstellen
4. ![2020_06_02_aufgabe4](images/2020_06_02_aufgabe4.jpg)
5. ![2020_06_02_aufgabe5](images/2020_06_02_aufgabe5.jpg)

